Documento gerado sob autenticação Nº ARI.966.912.1JB, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5769                  de  03/07/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°35827,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de TÉCNICO EM SECRETARIADO, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, LILIANI GAEVERSEN (Siape: 0353560 ),  para substituir   ALPERI
MARTINS (Siape: 1652262 ), Coordenador do Setor de Gestão de Pessoas da Gerência Administrativa da
Escola de Engenharia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 19/06/2017 a
11/07/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 18 dias, devido à concomitância de períodos
em substituição de função.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
